有啲擔心有日見到自己啊爸被私了

你全家奶共

得我清泉

笑死
我都成日諗會唔會有一日
見到識嘅人俾人私了

禍必及子女

今朝佢打畀我仲留埋言
平時唔會打畀我㗎嘛
我喺度諗唔知佢係咪傷到要call我

我打埋一份先呵返

屋企D藍絲怕事係咪好事
連撞到有手足遊行完散去途中叫下口號都話驚驚地
唔明點解會有後生係藍絲 痴撚線

全家黃

依個我啊媽

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

抵撚死啦

好幸福

想私了你

我同你家人應該唔會係被私了對象

撕了我

點解會係"擔心"?

我啊爸好多嘴同我一樣 又蠢
唔知會唔會出埋手

自己父母點都會擔心啦下話

好撚想屋企隻廢老俾手足私了
可惜佢真係廢撚到逢有活動
就死都唔夠膽出門

我啊爸好八卦！！

加一呀手足

有時忍無可忍爆咗佢好撚想你俾人打

老豆唔係太支持抗爭者 但佢係街見人打爛啲嘢
但都懶得理 我問佢做咩唔阻止 佢話d野又唔係佢既

得老豆藍
不過近排唔知乜事收左把賤口

我啊爸睇何志光睇到痴撚咗線
明明block晒啲channel都睇到點解會咁

佢喺你面前少講啫變到

老豆好藍 仲話自己死係中國鬼 有時驚佢打人比人私了

我都係 有時覺得自己好賤想佢俾人教訓吓但又諗如果真係打咗我唔知點面對好

我有時都會好黑心咁諗

手掌又係肉左手又係肉

係咪我問題
點解好似得我見到佢比人私了第一反應係開心

俾狗打嘅機會率高過鶳

我會關心佢，然後講句抵喇

咁係你老豆on9姐
我個深藍老豆都知見到佢地就
唔好講野唔好影相就冇事

可能開始覺得自己炒炒地車

應該藍到發黑

我思疑佢見到狗會講辛苦晒

咪講咗多口又蠢

冇得救架喎 買定保險受益人寫自己

藍都算
重要on9
講唔贏人重郁手郁腳
希望手足見到佢打多兩獲

宜家block人要原因-.-

知唔知點解

唔想知講咗死全家

block user可摸耳俾人remark返原因

屌係真唔係牙

又幾聽我話

早知唔問點解

放閃

諗到你個得戚樣想嘔

扮見過

冇filter再叫我

咁要block樓主 試試個新function 賀一賀佢

block咗你啦

小朋友們快啲還我清靜

幾時再加block咗冇得入

兩個月後

-.- on9 試咗
都無

cc台法師一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「法術撚，你一定又發夢了！」他不回答，對櫃裏說，「個夢好真，一定係手足報夢。」便拿出地圖，研究香圍園，白虎山和蓄洪池之間的關係。他們又故意的高聲嚷道，「p牌傻鳩同你玩風水玄學都信！」法師睜大眼睛說，「你班分化撚，gay巴比d料好準……」「準條撚？比幅GTA圖你都好信，攞嚟打飛機。」法師便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「兄……兄弟爬山！白警爆料的事，能算風水麼？」接連便是難懂的話，什麼「你地係國安帶風向」，什麼「我唔可以再講，再講就出事」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

睇到有人話佢用法術救緊個絲打
都仲可以上黎連登打我就頂唔順了
就笑到仆街

好on9啊班人救撚命

一唔同意佢地連狗都唔係
直情係國安 鳩up廢話就你一定知啲野
笑到肚痛

有條on9話我死咗唔好叫我幫我查

頂佢班法師唔撚順
講野又1999
改名做痴撚線法師
連登國師啦 屌
我鋼之練金術師呀

我無你咁孝順

你咁肥做唔做到。。

我都想佢俾狗咬
佢話差佬都幾可憐

你係網之練金術師

大叫自己人自己人

dllm係咪做架兩呀

乜鳩野黎-.-

係咁又點牙-.-

netizen

無點 得個知字啫

-.-

j蹤咗你又唔開po=.=

我引到隻癲狗!!!!!!!!!!

好攰 不想開

lin 呢

買唔起iPhone 11 改送「呢樣禮物」，女友失望怒屌，男生提分手：看清了她

肥人除咗識食同嗌攰仲識咩

好撚煩

逐個cm -1有份屌佢嗰d都要-1

拍得住天上嘅星

仲有瞓

google咗佢個名10個post9個都係發癲屌人

唔證明=唔敢證 仲叫自己邏輯強屌

又傻雞又賤雞馬化焚fd子嚟

點解有男人真係以屌咗幾多女有幾多sp而自豪 好撚污糟

想睇你俾狗咬好耐

老實講431哩吓反擊幾靚。。

睇錯老實講431都幾..

你自己心咁諗又想借我過橋-.-

成日咬啦。。

多謝 我自覺口才幾好

吓？

我而家先知不推無咗一分鐘限制

唔好扮小上啦

少上

睇穿你睇穿埋你個肚腩

佢小六。。

呢排真係少上咗=.=
十幾個sp大把女女 好忙
你啲死港女就躝啦

好好笑？

我個人係咁覺得。。。

我係男扮女死癲佬

屌你
佢有無調鳩轉擔心你比狗咬死

有 但自私淨係會擔心我囉
就算佢無人性唔代表我都要無 我幾唔念親情都係親生
成日覺得屋企人係有時嗰啖氣上頂鬧完就算
屌講完都覺得自己好左膠

我會用 "期待"

你cls又港女

安慰吓佢

不用怕，你不是還有黨嗎？

自己鶳左先就唔怕

你無性!!!!!!!!

indeed!!!!!!!!

thx!!!!!!!!!

逢有活動都鎖門

我冇性生活

黑警就係啫

陰公

佢唔打人人地唔會打佢

仆街我都勁撚驚我啊爸啊媽比人私了
有時仲幻想過如果有呢一日我咩反應好

神獸就不了 不過拉柒屋企啲on9藍絲就岩晒我諗佢地10分鐘都頂唔順

[國際戰線+英語戰線]要贏，就要有自己既傳媒

樓主叫老豆盡量唔好出聲
我阿爸去飲茶成日聽到茶客爭論
佢話有個茶客老婆拎刀斬個阿伯

知道多謝你提醒

其實是但啦呢幾年長期聖人mode